老銅捉到隻便裝狗 , 神獸中

點解唔除佢褲

狗到

狗甴 警甴
習曱甴 習曱平
曱近平 曱甴平

唔夠時間 , 俾隻便裝狗拖左 6,7 分鐘

做乜仲生存緊

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

菠蘿蓋菠蘿蓋

屈斷手腕係基本

左膠累事 , 有女手足見到佢好可疑跟左佢一段路 , 通知其他手足想望一望佢個袋 , 點知佢唔唔肯 , 手足想開佢波就有左膠話同佢傾一傾 , 之後話唔想被影到樣同物品 , 拖拖拉拉左好耐有人開佢波 , 搶佢袋一睇就發現係狗 , 好似係搵到張狗證

掟落海

幾時打撚埋左膠

總生存緊！？死左先五割！

左膠都可能係便衣
下次分開左膠
依加單獨行黎行去機率好低

true

喊曬口咁話我唔係狗呀

唔想睇到片唔該，有手足樣，生性少少

阻膠=便衣狗

市民篤佢出黎

女手足好野呀

事實 留意下左膠條腰 可以即刻神獸

唔係話係狗仔?

就咁用手打用腳踢.....

打撚到喊

成日都話死架喇死架喇

狗同黨應該即刻抆槍 , 唔會見住狗伴任人打 , 我反而認為佢係真左膠

之後防暴狗鳩拉左兩件路人泄憤

係呀融入家中咁款

中大生，唔好了結自己生命

我地真係好撚和平理性架

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

夠喇夠喇

我成日單拖架喎... 單拖唔代表咩嘅

真
照獅

除佢庫有撚用咩 燒左佢好過啦

女女女犯？無用？一生受用

就算唔阻膠 喬裝狗身邊都一定有其他隊員一齊
佢地唔會單獨行事
散水時一定要唔好比喬裝狗跟到

阻膠係敵人

廢囉

講緊狗好少單拖呀...

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗